help個moon有glitch

好撚on9啊

點解可以改完名都知你開post